n賓速入，有好野益你！！

勁平 下次可以考慮吓林熟牛

呢到$36.8勁多牛肉

好劣下d牛

吉野家大牛飯仲好

佢都唔係食

熟左個攻擊性低好多

針冇特價？

金針菇特咗

有灼傷效果